新濠200可否撈貨

見個價都好底下

巴打最近有無咩部署

😥我都有貨重蝕

巴打我岩岩入左2000股= = 賺兩千會走人

都要睇佢升番$22

21.x 我就走得

個市真係好差

廿蚊都就穿

一褲都係

20.4入左2萬股

短期等日本通過開賭打救
長期就望佢拎到個牌

上面巴打走左貨未？

23蚊先考慮

set左23蚊，一開市就走左

叻仔，我早走左呀

巴打下次會睇幾多再入

睇今日全部賭股都有阻力，暫時不宜沾手，等大市再調整先翻炒

好，如果巴打再入手，記得上黎通知聲，到時再傾過

仲有日本開賭方面，要參議院通過埋先落實，但我唔識搵日本參議院議程，有冇巴打可以幫下手

巴打賭股睇邊隻多？200,27,永利？

新濠起碼仲有得炒日本開賭，加上之前插左咁多，反彈空間應該仲有，同埋中美貿易戰唔知會唔會拖埋美國賭場落水，一陣傳話澳門唔續牌比美資公司就大鑊

要買都係買銀河、澳博、新濠，美高梅有何超瓊做股東都未必安全

巴打 ，我都係追開200多

倒跌啦

聽日再跌又可以開餐

巴打通常遇咩位入，其實200令我賺過好多錢又令我蝕過好多錢😫

其實除左隻澳博，由16-18年買邊隻濠賭股都賺唔少啦，所以依家高位回調係大勢所趨，短炒真係唔可以貪，賺3%就好離場。

巴打今日點睇

今日最低21.55，唔洗急住，穿埋21先有支持位

睇圖一掂十天線就回落，都係落返20蚊先入貨

古唔到彈得咁勁

之前26,27蚊插落黎，好多人仲未番家鄉，除非有充裕資金係22,21蚊呢D位溝左貨

我會聽大家意見，忍一忍

銀娛瀨左野，聽日股價一定受壓，希望新濠唔好步後塵

聽日睇睇先

jeng, 今日買左大量銀娛認沽期權

銀娛唔係之前就知搞唔成賭場啦咩 我記得呢個消息之前銀娛已經跌左

查番呢個消息係4月12號傳出，由73蚊跌到68.4先有反彈，依家官方正式宣佈影響應該有限

姐係其實已經跌左

又可以暌昅昅

20.8見底 一彈就見佢好有力

一定會出牌既
澳門唔敢玩咁大

牌就一定出，但可能玩下拉布拖低你股價

聽朝再入手

屌你賭股偏軟，日本仔幫唔到手

估唔到，入唔入好呢

今個月完左世界杯同暑假旺季，賭收應該有增長，現價入得過

巴打股已入？

暫時為彈散市 27800-28800上落
等貼近28000時先入貨較好

忍唔住手22.3入左，巴打早D出POST咪好

新濠加油，今日企穩23蚊收市

巴打放左未？

set左23.2，睇黎今日走唔到

巴打應該買好多

係咪好消息？？

岩岩24.2又放晒

清兩轉都執唔少

勁呀

屌，好彩尋日走左，得果一日貨仔

如果落番去巴打會唔會又撈

對上兩個月出賭收都食左瀉藥咁，唔敢博

set左22.1入，總唔信連續三個月賭收都仆街

其實都唔係仆，但比預期少，所以跌。個個諗住世界杯後就去賭番，其實可能預期又會高左。

咁你覺得星期三會升定跌

我覺得都係跌呀ching
我留意緊隻1928。再跌少少就合理價。

我信你，改左22蚊，入唔到就算

一手苦主 23

一齊22

👍🏻

晏就佢好似有d力

係，22蚊睇得太淡

巴打有無入？

冇，話左22就22

我最後排22.2都係入唔到

今日好淡爭持，貼住條中線上落，個個觀望7月賭收

澳博業績勝預期，如果聽日賭收好，升7/8%走唔甩

爆升

未出賭收都隻隻升，似係偷步炒上

想坐下順風車

賭收mama day咋喎

7月賭收253億，按年升一成

炒唔起

澳門市場已逐漸飽和，要向外發展，日本係兵家必爭之地

比起5月6月一出就急瀉已經好好多啦

係，但其實澳博同新濠都值博，如果跌d的話

880 8.x 9.x 重貨

上晝升咁多唔走？

10.2走左4分一

好垃圾，今朝個缺口咁快補返

題外話，大家睇騰訊出業績之後會向400蚊定300蚊行

騰仔高位要貨點都要等埋業績先走

另外200今日就黎$22蚊

入得未？

set 21.8入，唔好急

知道，從你到學到財不入急門

永利跌9%咁誇張

嘩係喎

話業績麻麻

D賭股依排真係弱左d... 小心比之後9月既數據呃左

同埋個市真係好差

睇黎今日有機

其他爸打點睇？

就到價

唔好討論 呢隻野唔聲唔聲先識升

個勢咁弱，冇21.5死都唔入

估唔到弱到咁

又就到，定會睇定d

已經set左21.5買入，差少少

到啦

入左，晏晝跌咁多都有d意外

照舊睇$23?

短炒唔好貪，到23即走

巴打走左未

冇理，set左23，由佢擺下先

港股日日跌，美股日日升

金沙成本價37.92係咪玩撚完啦

點解賭股日日跌

早排40頭入，發覺唔對路，襯佢彈既時候走左

39個時諗住佢會上到BB中線到40左右 點知即跌

業績已公佈

where?